入咗 baby condom 一轉，我想問......

係咪做咗老母會變弱智㗎？
好似完全無思考能力咁嘅

我老婆本來純情好女仔

而家比baby condom害到變港女

會傳染